人權法過左 但有樣野仲未做

權法終於過左 但仲有樣野未做 就係去多謝d議員既幫手 冇佢地幫手 班官就唔會驚到瀨屎 無論佢地目的係咩 冇佢地幫手施壓 斷軍火 我地情況只會更壞 所以大家不如去多謝下佢地 希望係條法案之下 所有有份搞我地香港 搞我地市民既共產黨 共產黨既狗同班綠曱甴 都會受到制裁 而終有一日我地一定會贏同拎返所有我地失去既野
活著就要有尊嚴的活下去，像這樣像禽獸一樣永遠被關在籠子裏苟延殘喘的活著，我寧可選擇自由的死去
Give me death or give me liberty

push

要啊 twitter感謝祭

11.24 文宣已出 全民投票，絕不破壞

推